其實拗乜柒 私了 = 以武制暴

佢地一早已經成為同義詞